ATR2100/AT2005 USB好唔好

有冇師兄用過/用緊? 同埋香港邊度有得買 我打過去好多間都冇